有無武俠迷

睇緊新版笑傲江湖

好辣雞

金庸究竟有無睇過劇本....

主角㭍到咁

睇過呂頌賢同李亞鵬版既人點接受到依套

我淨係睇過霍建華

李亞鵬果套最重江湖味

李亞鵬果套睇完好似完全進入咗江湖世界